至咁多位手足

麻煩咁多位手足可唔可以唔好用咁樣既語氣係到屌前線?
無大台代表每位手足都有唔同既意見
咁有唔同意見既時候你會唔會只係走去屌尻人唔聽你講野
比suggestions既時候你用咁既語氣 其他人又會唔會可以用好心咁聽?
唔該唔好再屌前線!!!!!!!!